巴黎持刀襲擊案釀2死4傷 目擊者受訪時仍猶有餘悸

法國巴黎發生持刀襲擊案，一名男子在市中心歌劇院附近，用刀殺死一人，數人受傷，警員到場後將他擊斃。

事發在當地星期六晚，警方說5人遇襲，其中一人死亡，4人受傷送院，當中兩人情況嚴重。警方又說暫時未知疑犯身分，亦不知道他行兇的動機。內政部長科隆在社交專頁慰問受害者及家屬，又感謝警方迅速制伏疑犯。

有目擊者接受訪問時，仍然表現得十分驚慌，表示案發期間途人紛紛走入餐廳或咖啡店躲避。有其他目擊者就說，警員原本想用電槍制伏疑犯，但未能阻止對方，最終開了兩槍。

幾時到中國發生

日日上演

垃圾回教豬

大愛既代價

又要禁埋刀